[I/A] 超級機器人大戰DD [45] 致excellent

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 天國的卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

呢隻咩黎

中伏

中咩伏

姐姐大人無最後個t架

寺田剛剛係唔係講優秀姐係絕對唔會換聲優？

XOmega主角機

將執柒的XO的初期主角機

係

1001

新title 畫面

男主渣劍圖，即係已經諗好新招，係唔出呀，吹呀

進化？

咁就好，但諗起OG 條線優秀姐同響介都仲未完......

二技黎

見到圖就知自己柒咗

鎮壓減價係幾時??
等到第6次???

無講實

新主角機?

後面惠
左邊杉田
右邊迪度

唔係白色boss咩同藍色boss咩？

我希望之後有機會換番齊

係喎，開大圖就睇到係惠

就算做晒3次問卷，最多都係拎到一張XO女主卷

DD part完
今個月無Noir

係咪無提港台服係咩都係無

即係垃圾omega食左noir位

仲以為上Eva會有三技出

又到玩玩具時間

想知古鐵一技buff咗之後有無用

有排玩
3定4部後繼/變化

佢缺既防要優秀姊在場補

遲啲實出合體技暴走幽靈，都係要PACK埋一齊上架啦

咪住
為左推廢鐵
今次制六應該係實彈弱先岩

唔抽 巨人再叫我

+5先11.5，不過免費卡算係咁

DD消息係咪完左?

7%咋
正常人有二技更係用二先

完

完左 宜家講玩具

我講緊放main

主格去必殺格個%跌幅好細

有2技放2技

睇黎無咩驚喜

仲有12%傷害，算勁啦
隨時白騎仲會buff古鐵

咁激勵哥主
3張實彈重要有新珠點會比人打中

過咗呢個月先上賊船嘅人可能要等一年

正常人無2卡唔會用廢鐵
有2卡就唔會放1卡上MAIN啦

唔係話實彈弱唔好
我係為beam弱傷心
開到第六次都仲未排到佢

你啱我諗太多

D新機駛唔駛等到出2卡先入到隊

宜家學精左
應該一出就送珠

如沒意外
全部都會有滿lv珠

係咪冇石送sosad

係喎屌 無提過

今日阿red又贏

溫馨提示
Metal Build Dragon Scale lineup有
ZERO

預咗無

我估出埋noir三號先到佢

鳳凰電童，再全裝

咁好機會world 6都唔加電童

電童唔岩title
佢world 6主題係阿叔童年

商品化

全部都勁老坑

獣神ライガー 1989年
未来ロボ ダルタニアス 1979年
魔神英雄伝ワタル 1988年
魔動王グランゾート 1989年

全部唔過1990年

睇黎有石

500石

呀屌 幾時可以疊槌仔

幾時派?

岩岩講左

睇完即係buff係廢

會唔會出合體枝
兩部機嘅一技一齊出迫你用廢鐵一技

再賤d
出張合體技 要兩部機都裝main先用得

入黎留名順便賣日服高進度acc

都係無人用廢鐵

咁會俾人屌爆

兩張都免費卡屌D咩

1.5周年期限限定mission
睇黎復刻原創珠+派埋新女嗰粒

出合體技唔落石pool俾你免費換？唔好傻啦

唔通真係講到2鳩年先出主角群3技

我地講足1年

英二啲碟，下個雙周開始計

古鐡又輸

禾唔想成日都要還卡數牙牌疊仔

叫法老王幫手抽

屌

想問加攻同加傷有咩分別？有咩機岩用攻擊力既晶片？有咩機岩用加傷既晶片？

收左石先
因住刷到有排搵

派左啦咩？

即時派???

叫你收就去啦
仲問

有SCHEDULE

收咗 愛你呀 大狗

都話月尾先有鎮6架口廿

嗚呀，龍神丸、魔動王，射咗

想佢出龍星丸多啲

好撚癲

新手拎左500石係咪要抽真三一個pool

大張

係，真三一同帝王2技係必要

而家希望佢能夠出埋『忍者戰士飛影』同『宇宙騎士Blade』

牙red加油！！！！！！！！！！

得1000 石係手唔係好想抽... 好怕中exia d 伏技...

今次復刻唔知幾時再有，點解唔搏下

blade

兩週年會再黎

睇完生放送反而唔想抽真三一二技
留黎抽技做換pilot任仲好

唉對上抽唔到黑洞砲又唔個要等幾時

黑洞砲唔係限隨時都抽到。抽限我想抽帝王寶劍多D 。

岩岩玩番 有咩pool 好抽 有千7石
上次自選拎左魔神凱撒

依家31要齊2張技先勁

抵咗 清咗一轉鎮8 3油

今日又無免費抽中SSR嘅希望影像?

日日0ssr

中親都係gen 1 不了

今次終於抽埋三一beam

諗諗下都係換下廢鐵既珠
之後打近擊或者鎮壓應該有用處

1珠 lv2

古鐵係咪好勁，咁多人用

刷活動咋
刷完就會消失

好

2隻2技有無需要+5？

必須

無油無錢

琴晚600抽多隻魔神

仲有1000石多d Allin beam?

冇beam 既31 差d咩🤔🤔

差5%攻，1x%傷，同1招最勁既必殺

6張SR

痴Q左線，6個鐘12油

眼花睇錯，無野了

沒beam既真三一係連同古蘭修比輸出既價值都沒
真係返屋企訓

比返d油我

英二部眼鏡狗
用左開V-max用既booster
咁大推力 部野正常應該會飛到散架
然後沒左肩頭飛彈 點用原本綠狗個SR

咁如果我齊古蘭修技係咪應該等帝王寶劍?

千四石中咗，好感恩

佢本身係大陸人 但又開twitter打日文 唔知真係以為日本仔

生放送完無嘢想要，所以即抽

留石等主角新技好了
得個5%攻同熱血無乜用

個生放明明就已組完左廿個鐘

又鞭 1.5都完埋啦

真三一都係要抽 帝王寶劍都要抽
依家邊有得話一部大力夠做

湊女搞到而家先有時間
同埋夜晚抽唔利我

月中有新原創女麻

講緊上年第一次出beam
有人話無乜用沒抽

唔中beam
中左隻地死2技
本身有1技

係咪應該升佢 換走雪霸

自選卷換咩好
功能機差圈套

終於知點解我31斧大力過31邊
原來粒1珠加main我張晶又係main加傷害

無晶嘅話，Beam放必殺格同dam會同斧差唔多

已回本,又賺多7日刷油

正路斧main個時會大力beam少少
beam main會提升40%傷左右 但斧會大跌
總傷射哂出去其實差唔多
但beam 2CD一發 所以beam main打auto會快d

咁快100粒

雪霸點同地死鬥
M大師用過都話地死勁

你都6個鐘12粒

40/70

都話眼花睇錯
8粒

今次70粒本咋

屌 1516我又想抽

唔洗啦，你有其他，可以收埋部真三一

70/100

打手都咁講 我都係sh了

抽啦
你方死眼鏡狗會有勁野迫你抽咩

走啊你

唔想課金..... 死神雙卡夠力頂住數嗎?
1000石抽得果一round 中exia真係喊出嚟...

同埋宜家係真係好缺坦...

無粒免費珠嘅話，地死上唔到場的

死神免費珠攞足曬，差在兩張卡未食油

俾老母熄咗個叉電 應該斷咗6-8個鐘

啪油包你唔會後悔，雙SSR彈數多回得快又嘢嘢都食到爆擊，而且一二豬又唔係限定。

我升埋15lv真三一頭豬，就全力谷死神兩粒豬做閃坦

死神依家點打都無真31火力

真三一有beam>死神>真三一沒beam

作為恆常閃坦都叫合格

地死係邊隻

地獄死神高達

地死都只係"叫合格"嘅話，咁就得返女主架啦喎

最後悔係一自選三一斧就即刻啪咗兩粒油，搞到之後中死神同古蘭修冇油啪...

一直想知女主練成點先算合格，二技+5 & 4張迴特sub？

講傷害啫

2珠坐底第2圈，4張命回IV sup(Zeta/眼鏡狗)

原來2珠要10lv

今日出超4？

又話改晶片？幾時改點樣改？

而家random埋晒啲 XX(A型) YY(B型) 係同一張真係on99

咪改左囉比你插多兩招技
依家話要改裝同拆唔洗石咋

應該係

唔是聽日咩 應該

日版第二次問卷今日5點完
玩日版嘅快手填左佢

決定掛超1

特登走去睇返魔動王變形合集

是咪要單奧米加

屌你尋日問完又問

是咪玩日版dd啊你

依家單

是

一炮黑洞打走19萬，超4輕鬆尾刀

隻野閪到必閃先制反擊命中7加氣

我已經決定儲4900珠碎all in二技珠

EASY GAME
肥德 帝皇 老古 廢鐵 超輕鬆DA

無個d咪唔easy

你明明就齊晒

我話無個d

有冇日伏古鐵借黎做任

話說有無1分鐘超2隊？

搵到了
轉掛超2了

雖然少左350藍，但都可以接受

終於換到老古一技
之後d分換廢鐵1技+sr先好定換晒老古sr/愁哥一珠先好

點解咁趕換，如果佢鎮6減完價唔退差額，咁係又少多招鎮壓SSR

咁心急做咩 下次開始用少一半分換

我以為d分唔引繼

我地意思係下次鎮壓先換
依家換珠先

明了

宜家望就望佢開鎮6嗰陣退返差價

重快過超1
你1ROUND對面已經識行

係，好撚正
宜家4號位仲放多部行4格2手機解埋場次

已經懶到直接用code換

拎得唔好晒
宜家先得8000CODE, 一野就燒晒
今個EVENT已經出左3次1000CODE,好爽

新仔表示 唔夠code用呀屌

次次都係咁快解決就好

如果想快刷駕10要用咩隊 應該要搵日掛番2個鐘3倍

老古都減咩?

全部鎮壓戰既機體都減一半

頂， 我上星期中老古二技， 用咗5 萬點換埋一技。。。

刷超2仲快過超級

1.5週年感覺上冇乜週年氣氛
隻驚又冇新content公佈
整緊公會戰都好啊

嫌隻game死得未夠快咩，整PVP向活動

雪霸換左個新盾

其實唔明點解要1.5週年，使唔使1.6週年，1.7351567週年

因為市面上愈來愈多一年都捱唔到嘅app
搵個借口推營收姐

pad冇

Pve向公會活動

想同雞巴互毆

你用錯字，你只會係單方面被毆打

係單方面被秒吧

我24不屈

今日係咪無免費抽了？

聽日last

要避免禁250石的錯誤

btw 想問下有冇大大同細佬一樣用古蘭森掛自動會特別慢，好似佢要諗一秒咁?

有裝map就會咁
電腦計緊咩位打最多機
然後古蘭修招map無分敵我，要再用多啲時間計有無位可以安全放map唔打自己友

又賣白金包

阿red好等錢洗

移動力晶

反而張副產品比地死 平靚正

有無特價石

冇

啱啱抽到肥仔德，肥仔德做防坦夠坦鎮十嗎?

坦2,3個區都OK嘅

唔吸引
但中文ser隨便打都有

仆街, 睇人講對面好多熱血同魂

免費10連中ssr
一開點知係寶少一技

Red狗幾時先整返好dbug
反擊扣唔到氣鎮壓戰好難推

一技好過二技

都冇地方要用反擊扣氣

eva結局我屌你老母
庵野真係好撚野

最後食老太婆，me2又贏

鎮10第一關

仲有雙王同尾王

Ex就話要用啫
普通10做咩可以搞成咁

唔夠脫力卡用
雖然都過到
但辛苦d成日S唔到

唔計CP大爆炸之外, 叫完得好好

老古送佢走啦

劇情一般
Cp仲要同錢作對
你點叫歡眾接受
週邊一定勁少人買

呢一句適用全關卡

事實上,我推EX 真係尾王以外全部老古送走

庵野同觀眾作對都唔係今日嘅事啦， d fans 咪又係買買買真香咁樣樣

作為fans
今次真係當我冇睇過eva依套野

張運動性晶片令我有番開game打既衝動

求請教邊到睇到，萬年eva fans

無脫力/減氣卡可以點打鎮十

你個練度肯定打唔到 死心啦

日本上左畫
啲討論區係咁講
香港未上，但有人睇日本啲forum 再講返出黎。

食老太婆都叫好，還我明日香

貼吧有劇透，隔離台都有人貼咗

好彩睇左
唔洗㗰我幾十蚊

我到時一定入場睇

我等Netflix算了，結局竟然同老太婆一齊，明日香情何以堪

12小時14粒
超2萬歲

透完知垃圾作
唔睇了，原本諗住埋尾好就買bd收藏

回本了

十抽又補底

今期迎撃好難打
第一日上唔到60萬分
又要等攻略

重打駛唔駛由頭打過?

上期已經可以揀關重打

頭幾日一定係懶人auto左d分同場數先

我上次冇咁做
最後D rank 3xxx名

頭3關已經出晒所有sup都打唔到上廿萬

我都係等攻略先打

1區頂盡得8萬
2區老古單騎應該上到14萬

見yt有片

2區 我就算抄唔到14萬 我上到10萬我都滿足

終於開左第一個怒濤
愁博士

Jm9

銀清今次重未打

Hea打養馬

我第一係男豬 佢係第二

無仔不歡嘅大佬銀變左了

第一係男主
第二係獨角
第三係麻由子
第四先到愁博士

2區打左2場13萬3，之後唔知點解全炒上唔返去，得12萬8

留id，借隻9速種馬黎

612830214 無9速

屌你8速

3激勵炮灰+黑洞炮老古
之後就睇你SUP同珠幾多決定打到幾多

一round

last日

咪曬

係咪痴撚線開左外掛呀？

點解咁撚大個pool可以不停重複中舊SSR，明明我大把卡都未中過

擺明係

ban撚硬

暗pool

當然係啦

第二名d機

邊個呃鳩我可以分區重置

話說後日終於修bug
想用bug推EX嘅呢2日好推埋佢

多謝你講出黎等我唔駛俾人呃

係雞巴

邊個咁仆街

邊雞巴個

區一 前百名大致都在75000-85000之間，沒有什麼操作空間，看你能一動殺死的機體有多少，只有少數課金大佬能打到90000-100000

區二 分數跳動挺大的50000-120000萬都有，全看上了多少有地圖炮的機體，比較神奇的有兩個
1.三卡飛翼（19%）葛蘭森（80%）他打了15萬分
飛翼三卡+5 寶珠9/5/2 無晶片
葛蘭森兩卡+5 寶珠14/9/10 一張三特殊詞五攻晶片

2.葛蘭森（100%）單機12萬
葛蘭森兩卡+5 寶珠10/210 一張+10氣力上限三攻晶片
區二重點，葛蘭森與其他有地圖炮的夥伴，葛蘭森的強度佔了區二大部分，一堆人上了三台地圖炮沒這兩個基本葛蘭森單機12萬的高

區三 這區跳動很大，整體而言多在90000-120000，可是上下也還很多人，高的15萬也有，少的7萬也有，整體出擊太雜沒看出什麼規律，應該還是以高練度的命中機為主

區四 開始區分課長與普通人的差別關卡，120000-250000都有，比較有趣的是有一個人打了19萬，只用了兩台機體
1.真蓋特（46%）死神（50%）
真蓋特兩卡+5 寶珠15/15/6/7 五攻晶片
死神二卡+5 一卡+3 寶珠3/2/10 兩攻晶片
有趣的點是真蓋特練度沒問題，但這個死神練度低的可怕拿到的分數確跟中上練度的真蓋特差不多，看來死神輸出的評價要改一改，目前應該是T1等級

區五 分數區間反而沒區四大，150000-200000，上去也還蠻多的，不過整體而言三個重點
1.漆黑蓋特一號 龍馬一技的練度（很多人有裝挑撥）
2.雙慈愛sub 數量
3.漆黑蓋特與其他血多會回血的夥伴
漆黑蓋特身為血牛、二動機、高攻短CD現在是迎擊定番，要打高分練度不可少，也是分數保證

打完=無打

有冇中文版既人借古鐵差2個任未做

淨得2卡得唔得

試試先,最多打完第3任算

掛左

差一個任聽日打埋佢

屌你個3區大到

for reference

4區得14萬

勁
我第二日仲低過第一日
第三日未打

8萬 12萬8 8萬3 14萬1
已經打晒3日EP，聽晚打埋個5區先再研究點樣打高分啲

5區最難打
傷害太高
731 d根性勁快用完

1 3區咩機打

真三一肥德地死用左落4區，nu用左落3區
除左帝皇同731外，未諗好用咩打5區

鐵也

無3技
宜家用左呢堆機
1區 732 R1 2號機 ARX7
2區 M9毛姐 愛美神 零號機 老古
3區 nu VVV1 高文 早希實
4區 真31 大V 地死 肥德

警告
免費十抽已完, 唔好抽錯

睇黎今次要打40萬有D難

今次一定易過上次

上次擺明全額min pay都唔想俾人

差d奶野

宜家打左4個區都43萬
上次打晒5區出蚵奶力先4X萬

新手表示反正上唔到C Rank，刷夠分打一次五個區算

新手拎晒場數同累積分數嘅獎先再慢慢試打高分

諗緊係咪要開提子3格精神
有鬥志 4區慳到turn

各位,有更新資料

我4區諗住咁
龍馬，死神，vvv1,激勵炮灰

x2

4區見到班回避機就煩, 怕無肥德加命中會MISS

屌 迎擊戰d卡幾時可以強化番

諗住今晚咁樣試打5區

水晶大放送第2彈

5X張SSR卷都係等到開左W6先用

完咗/拆返出嚟

點先有咁多張，你全部都係碎未換做券?

會唔會又有放送再派500石

應該買左兩次白金未用

11張係碎未換卷
42張係身, 一輪白金+白銀都19張啦

咁認真打做咩
求其300內咪算

貧窮限制左你既想像力

拎多幾張祭品用嘅白晶都好
不過宜家就咁睇,應該都拎唔到最多獎嘅60萬HIGH SCORE

係，我只有2.7K碎未換

可以參考下

今次抄隊算 無時間研究

馬娘用左幾錢

最唔應該分POOL嘅系統就將角同裝分POOL
CYGAME真識玩

1井

隻古鐵垃圾成咁我點用佢嚟打超4呀

三隻打殘再尾刀 easy

之前用人哋隻提子明明好順咁打
但係一用古鐵就死哂，唔知點解

太豆腐
隻王又會先制反撃

之後cy出限定有排你井

角又井 裝又井

搵隻有剛強嘅，淨係開技break同尾刀
打2次應該唔會爆

人哋果隻唔豆腐，係我自己唔生性

4,5 唔識打
明明第一日鳩打第四區18萬分
依家過唔反

4張聖誕惠 全身啪晒剛強

等佢fix咗個反擊bug再試，佢反擊100%我點用後宮機減佢氣

頂住150氣照樣啪爆佢

搞掂唔該你

啱啱先發現情人節pool啲珠卷完左
咁就無左7粒

咁都有90名

諗唔到點樣掘多4萬分
返去掛機算，嗰7粒珠好肉赤

你3區屈唔到分,不如架nu MAP機拎去打2區可能仲好

剛強可唔可以疊?
忍受又可唔可以疊?

剛強可以,忍受唔知無試過

150/100
BTW 提提大家今日1點-3點半會停機更新

41/50
我仲未回到本

今次可以由佢斷線？

可以點，停機都入唔到去架啦

想佢快D話我知part 6幾時出

賺緊90粒油
110油扣左70粒成本,40粒起步,而家160油

賺緊50粒油先啱,自膠

賺緊40粒

尋日同今日更新維護蝕左

1分鐘一場超2真係極高刷箱效率

而家先191，仲差30粒先回到本

今次跌小咗好多彩箱，高文限定晚晚都出一隻SSR手臂噴射盾

彩箱拎去餵狗is ok
都無野有用嘅

+5做sup都幾好用呀

夠sub卡就無用

聽朝1030 V2.4.1

宜家都UP得啦
聽朝先係強制UPDATE

如果仲想用BUG推關, 最遲聽日都係要UP上去

最重要係聽朝1030先有賠償

第一關點樣先可以到打8萬UP?
要殺到4次BOSS

即係聽日又無得掛
屌佢笨大

你今日UP完咪掛得囉

第四關
真三一，死神，斬break，炮灰激勵
終於打番上18萬分

應唔應該餵埋古鐵2卡+5先
而家得肥仔加5

淨返幾日就算啦，你有排都唔會換古鐵啲技架啦
老古同雙界你都有排搞

完左先o黎+5

本身無油 俾晒肥仔
刷超2一場3分鐘咁滯
而家+3古鐵
11/80

新手都刷超2
我都係刷超1

投資5x油，依家都打返76油出黎

做到分半鐘一場都已經賺硬，上面3分鐘一場超3都已經回到8成
砌到1分鐘一場就更高效率

超二1分鐘場對老手黎講唔難，有練度(beam)既真三一,同2部+5活動機就得

上星期刷超1都講緊2-3分鐘場，依家超2輕鬆1分鐘

用黎+下個活動嗰啲機好過啦,油滾油

31 main1技？

屌你問完就餵 都唔理我地講野嘅

要dam緊係2技

一定2

dd最好玩真係迎撃戰
想打高分步步都要計

咁一定2

唔夠快break 最後照啪先
啪完好似快咗最少4動
btw交換機任會係點玩

識玩一定係裝SR上main

你有無諗過宜家用晒下次你仲可以點樣刷油
你啱啱先失業，我都唔好意思叫你課白金包

換機係2次雙周4張新卡入面抽3卡先可以20lv粒換機珠

即係無得搞

點解？

陪佢玩膠姐

今朝起身到宜家，跌得2粒

我仲負緊數
用左3粒落死神一技

52/50了

起身2粒

起身8粒

起身0甩

起身7粒

如果有白情pool嘅話，今日就會公佈

早2日買完白金，今日就出個google play 3倍分

太大撚頭

猶豫就會敗北
買埋中間個pack

唔撚買
應該呢2日就會出特價石

Omega未出過白情限定
Dd幾肯定唔會有

知道玩機戰都毒男居多

128/70

之後用左5枝油
+3 三一beam
+2 風魔地圖炮 (本身+1)

因為SR Getter Beam +5係開始氣力+15
上氣快

個BUG拖咁耐先得50石

屌佢老母
牙Red真係狗黎
拖左咁耐當我地乞兒呀

唔好加個地字，你行開啲
係你FF得太多，諗住會賠緊多野

雖然今次真係過份左

其實個bug有好有唔好嘅
有D人可能用個bug俾帝皇吓吓必中呢

聽日1點有預告

希望可以休息下
掛左成4x日

D野抽唔抽好睇自己
講緊仲要哩轉雙週係關交換PILOT事

極度懷疑改左油機率

金卷10連兩張垃圾都唔知比咩反應

拆晶神卡黎

高文又可食珠又可拆神晶

2張都係靚專技喎 咁都屌

唔中想要=垃圾

賺緊30粒

180/100
9粒日任出嘅

想用春麗打贏有馬

課金未

我課左一井

諗緊，如果老古二珠升得太高咪迎撃用唔到map刷回血分

到時咪係sup到做手腳，拆咁啲攻/增傷sup

原來你都有跑馬

我3張泳裝學姐
爆氣傷害都好高

再反智啲, MAP做主卡

200抽一隻5星
我諗起當初玩公主既恐怖

諗住down黎笑下就陷左入去

傻閪

見唔見到d血上限一珠新機
古辛 noir個d打回血先係主流
血夠多就炸唔死

4萬血僅僅頂到一發

整多張真31斧+5比NOIR

Sub卡係咪要突滿先出到 精神技

用埋%血晶
然後用哂d平衡%血
有血又傷

唔係
裝左上身之後, 下面3格揀精神, 改精神嗰陣就會見到有啲精神標住 支援
嗰啲就係SUP卡精神

起身7粒
賺左70粒..

好唔捨得個活動

呢家裝咗3個，點解只係出到2個

圖

Sub 3 回血出唔到

你都未食書開第3格精神位

你自己食左幾本開第2格唔記得左咋
不過新AC有精神書都HOLD住先
寧願3,4部主力開第2格都好過1部開第3格

好彩頭先清一清箱 入面原來仲有幾十石

仲有15分鐘

惡魔人

藍色睡星進化

咩黎

....

DLLM會唔會過份左啲

6珠了

Hi v 巨靈神

Hi-nu?

但估唔到會係常駐

YS

Cap一下圖

有無講巨靈神有送珠?

又hi nu，有無咁過份

巨靈神係咪SPACE THUNDER?

無

5CH見人講BONUS變更
有無人可以CAP圖睇睇

仆街

有反重力 今次係咪100%冇伏pool

係啦

冇限？

mo

常駐

抽返2RD先

我覺得會炎上
阿寶六珠
主角群2,3珠

以前D反nu黨知錯未
利申:唔抽

我冇nu限,今次趁機換做hi-nu

笑撚左

我nu有限必 食埋油上+5，
咁快想趕人用hinu

連博士都出左不課金宣言

係咪平vvv4記錄

出完2卡都只會係同nu打平，SSR嘅量始終有影響
但當hi-nu出到3卡都幾肯定可以放nu入倉
除左要over命中打迎擊之外

hi-nu最少仲可以出hyper mega launcher同all range 2種武裝

係咪Omega班營運過左黎
快d搞死隻game

點解hiv係普卡帝皇係限

一卡岩岩先完就出二卡
有冇咁心急

為左財年結算真係cls

為左結算，更加要主角3技

非限定唔抽
遲早都會暗鍋中

又要講多次
如果唔係hi-nu而係沙薩比，大把人歡呼

佢啲珠咁撚難練滿但又咁勁，而佢真係諗住就咁1 2 3 4 5 6珠咁加上去完全無諗過點樣normalize返件事

真係求其係咁出新野就有錢賺

bamdie係咁架喇

咩意思

咪就係我嗰句

博士：等我教大家一個保切內心平穩嘅魔法嘅咒文

做策劃個個其實真係可以食屎
你出hi-nu我都算啦，當劇情需要
你招2技無必要情況下出黎做乜撚
你不如等打肥沙，夜鶑先出
就算你唔想馬沙咁快入己方
你咪出下巴巴，vvv，蒼藍流星依d揸住舊世代技既機
好出唔出，出乜撚hi-nu2技啊
你笨大mb隻hi-nu都未咁快㗎喇
依家真係on99倒緊米

雖然後繼機係好快出2技，但最少隔多個月先個觀感會好少少..
btw 雷茲納唔會宜家出啦，一定係完晒換機先出夾人抽足3個pool

其實真係痴撚線
近排口碑好番少少，又露出本性
佢係咪想又黎多次上年集體棄驚潮

其實沒咩人鐘意男主角

想問呢次雙周活動係咪會影響CP活動？

依家食相太差
我冇抽hi-nu都屌到咁
上次抽左嗰啲人真係唔知點諗
仲要上次hi-nu依家勁多人不漢
笨大營銷真係高人一等

機戰入面，主角機咁唔討人歡喜都係第一次見。
倒不如話主線進得好慢。
不過如果二週年出後繼都覺得太快

好失望，唔L抽

迫人抽

我上次都係抽左一張就算

迪度唔係唔討人歡喜，只係太空氣

唔出男主
巴巴依堆人氣機出四技大把人衝
最撚on9係短期喪buff啊寶
你buff攻迴仲有惡魔人，vvv4，arx7

唔影響
不過通常cp珠最後一兩粒珠
要抽雙週技or精神食到3lv

巨靈神繼續做debuffer

屌你老母又係ギンギン

主線行得咁慢，正路
連啊妹都未出

主線我都唔知有依條友存在過
杉田唔出黎 就冇人記得佢

Gundam fans 真係畀人當水魚

本身練開阿寶都唔知抽唔抽好

今次我地唔會復刻階階2珠，咁樣對半年前努力抽齊嘅人唔太公平

v

hi-nu一卡pool完左啦，我宜家出hi-nu2卡pool pick埋1卡

留名睇大家屌住ni-v抽.....巨靈神

咁快hi nu 2卡
但又唔係限，睇埋效果先決定抽唔抽

咁應該會抽爆

希望佢可以出同系列副駕系統,等舊機可以俾同系列角色用
唔係舊機啲卡會變廢卡
例如弓莎也佳渣萬能俠
加美尤渣nu

Zeta真係好撚慘
已經得返招西瓜冰
然後主線都叫預告ZZ入場，人地隨時一張1卡已經打爆晒練度唔高嘅Zeta

就算會都係幾年後無嘢好出先有

留名睇後日個個都抽

我已經話左抽

2021年3月後半雙週活動

抽list：

唔抽list：

反口list：

大家準備自己填名

MAP炮有2CD真係必抽,退返愁哥出黎打過荷傷害

次次你都話必抽

因為唔抽要等pack up有排等

你好

打手

nu同hi-nu都唔可以同時上場

2021年3月後半雙週活動

抽list：

唔抽list：
毒撚（失業）

反口list：

大家準備自己填名

龍馬 1 2 珠20lv

我nu又冇sub卡支持,得4張加命中sub,又冇限定卡,直接轉去玩hi-nu算

繼續反red
唔課金

翻譯 已經拎晒去課馬娘

馬娘如果唔係得單pick pool
我應該仲抽緊

2021年3月後半雙週活動

抽list：

唔抽list：
毒撚（失業）

反口list：

考慮list:
米田共人

大家準備自己填名

2021年3月後半雙週活動

抽list：

唔抽list：
毒撚（失業）

反口list：
齒輪

考慮list:
米田共人

同意，我有好幾張攻迴sub，命特sub就唔夠

同咩意
部野窮人版閃唔到野

但係命特都係有錢人先大力

填我落去做乜

你滿頭2粒珠lv
細力極有限 可以一戰

Hinu 滿頭兩粒都係閃唔到人

可以一用同用唔到係兩回車

我重升緊頭兩粒珠

我見到老古之後 成隻nu放埋一邊

你試左6粒珠未

啱架啦

隻game到依家都未試過有珠低lv就可以改變遊戲體驗
Hi nu個問題完全係因為前身同閃避關連度太低

黑三一攻命換攻特
鐵甲防特換攻防
但nu換hinu係完全捨棄左前身既優點

6粒珠20lv啊清

有錢人 x
石油王 o

連MG都做唔到呀清

都係6000攻防 600命回左右

METEOR G未滿5珠
但已經好勁 6粒課長應該毀天滅地
佢部hi nu如下

諗50珠滿Lv個條友應該送去槍斃

黎緊仲有個魯魯修
攻特轉防特

其實佢應該要整d無珠ssr技
ggg，gfg, gggg
exia, oo, oor, ooq
十幾粒珠

GGG SGGG共通技
GFG是但出一招就轉GGGG

Skip OO直走OOR
你信唔信

直接00r啦，我唔覺得佢會中間出多部

20粒都已經有啲過份，50真係弗弗地

2021年3月後半雙週活動（更新ing）

抽list：
雞巴（大課長）
庫丘林（歐洲人）

唔抽list：
毒撚（失業）
拜登必勝（非洲人）

反口list：
齒輪（中國人）

考慮list:
米田共人

條友似冇預有人會升珠

2021年3月後半雙週活動（更新ing）

抽list：
雞巴（大課長）
庫丘林（歐洲人）

唔抽list：
毒撚（失業）
我登必勝（非洲人）

反口list：
齒輪（中國人）

考慮list:
米田共人

無啦啦放我入反口list都算
話我係支那人咁樣侮辱我

我仲考慮緊

考慮+1

搞下爛gag，笑下就算，莫見怪

次次都考慮唔抽，打開朋友list以為去咗平衡時空

你係咪同我同server先

btw 有冇日伏大佬肯掛古鐵

掛咗

OOR可能只係技嚟

唔奇，我都有諗過

其實佢將形態/換裝改咗做技已經好失望

2021年3月後半雙週活動（更新ing）

抽list：
雞巴（大課長）
庫丘林（歐洲人）

唔抽list：
毒撚（失業）
我登必勝（非洲人）

反口list：
齒輪（中國人）

考慮list:
米田共人
雞巴
武滕遊戲（歐洲撚）

劍西

被update

11個鐘16粒
201/100

今次活動真係大豐收

重有一個鐘

hi nu養唔起
本身無nu已經差1-4珠
hi nu 1技無抽又少咗7粒
而家6珠都唔會追到 今次索性唔追

其實想睇巨靈神有有珠送就真
Hinu 當佢開個位俾石油王算數

5分鐘

加速

680速 痴根

重點係
又出lv5 0作用珠

你睇清楚先啦，跟氣加能力 唔係氣力上限

冇事 諗諗下可以1.5%

冇 諗錯去另一個問題

幾型
但真係出錯位

加速
行先既意義大唔大

Speed溢出夠多
某個位會行多人地一次

宜家加到快過S機,差20就同SS機一樣速

大，如果對面太慢，可以唔用覺醒都連行兩次

action3

多左氣力流
窮人有上限晶可以一戰

沒上限晶真係訓啦柒頭

唔俾你咁易上幾次debuff

麻麻地

咁起碼都改做3action唔會斷丫屌佢

有4技nu 真係唔駛用hi-nu住。。。

我唔抽了

多28%攻都係無力
反重力繼續做main
呢張放入必殺格就得

依張已經改變左玩法
可以直接hi nu
我有少少懷疑dd真係凖備執柒
Omega死之前都係怒濤rush人氣機

同親阿寶一齊出都會出事
lockon都要過半年因為鎮壓配置先變得有返啲用

比較搞笑係
4張巨靈sup ij 會好勁

就執就唔會整個W6出黎啦
仲要特登傾個魔動王版權返黎 幾貴呀
仲要搵返晒原班人馬配音

不過個通脹加速左就係真嘅

又唔係話好必須
唔洗用石同油落去者

Omega個邊都係
一樣死

唔想用

博士打到EX90

700石有就有冇就冇

有新機戰app game個時就應該差唔多壽命

3/4新卡

隻巨靈神俾我抽到都係用落正義到

今次好似麻麻地，不過又關交換駕駛事

風魔張nova應該都會加速加移

隻hi nu勁到傻

依家最肉酸係佢不停谷一條友
任何新下限都係出自阿寶
1.第一部有4招既機
2.同卡池既機連續三次出廢機阻街，特別係明日香
3.nu限卡出唔夠三個月就出hinu一卡
4.hinu一卡出唔夠一個月，直接出二卡(new)

完全係限定嘅性能
但又無乜興趣追到中為止，諗緊是但中一張比換機用就算 可能會用咁啲SSR卷

2真係好恐怖

都話反口list一定有你份

我本身都無話抽到中

有十幾張SSR卷
唔中就算

過多兩日睇下點

力天打某d位做到breaker同debuff
依招三技打回血迎撃叫好過冇
明日香除左證明自己係痴線佬之外，仲要俾拆cp激死

不過想反口係真
本身話抽2rd，宜家想縮做1rd+SSR卷就算

Red珠技都唔敢出太勁比寶少

比照地死
2號機要出多張爆擊SSR先可以實用化

CP問題就唔講啦

博士表示：係沙撒比我allin左啦

地死入戰仲會減防先離地

真係唔會課依個pool
課左即係認同佢做法

下次迎擊會品會出加攻同防嘅晶
今次係回同瞄

4/4新卡

聽日都係唔抽，等埋17號先
如果佢抽起條根17號話今次換機玩6抽3，抽呢個pool真係蝕到仆街

明日香張卡完全無用過

17號有咩事發生?

開換機第5彈

下星期part6

咁快咩？又要諗換咩卡好

交換渣機嗰隻換機呀清

係啵，齊力可同英二交換
無愛可以hea

下張加速SSR應該會係泰坦，加到真三一個速

唔抽了

我有一個夢想
就係春麗過到有馬

咁就比啲心機配種

式波明日香依啲大配角 唔用啦

我刷唔到好歌劇+3ssr sup

好歌劇好中二

幫你望左買號
好歌劇+3ssr唔貴
自己望下 老地方

諗諗先 反正而家都多時間 不過聽日扔下cv先

如果古鐵係實驗合體技品
731系列3技會係合體技

唔好咁多幻想住先

今次中文服300名去度邊

咩合體技？

我部Z幾時先有得玩變形？

45萬

我日版hea打47萬都就黎飛出1000

下次記著
直營醒目d

岩岩好400300分

有無人知聽日hi nu 2技係咪限定？

我日服40萬算，寧願掛機刷油

其實精神指令係升個陣，睇返駕駛員 可以用啲咩？而唔係用sub卡裡面個啲？

升機師先開到格數
但係機師精神都可以係無用要靠sub嘅精神

有無得揀用機師/sub 個招

編成個到駕駛員咪有得揀精神

見到啦

我覺得變形合機換裝已經變咗做技嘅一部分
所以唔洗再諗
變形例子：Unicorn
合機例子：Noir
換裝例子：Strike

唔知做乜打錯字

Hi nu 2技抵唔抵抽？

No
抽左=鼓勵佢吃相再衰d

咁搞法好快Arx-7 4卡限卡就馬上出Arx-8

2ND RAID都未入已經擔心緊ARX8
羊肉拳同ARX8最少都隔左個IV

Omega 羊肉拳都冇就空降arx8

咁就更加唔洗驚啦
ARX7會得3張卡然後霉到ARX8出到

其實隻game最好都係等後繼機先all in
太快出新野
抽到舊機啲招最後只係得粒珠有用

博士係咪出左post話唔抽?

佢舊卡buff下sub能力起碼可以一用,而家根本變廢卡,+5拆晶真係倒錢落海

係
話安心拎錢去抽馬娘個POOL

你係咪講緊雞巴咋

所以我儲埋一次過算
Hi nu老實講係吸引既
迎擊戰好需要map炮 得古蘭森好難高分

風魔: HI

即刻變得有用 分敵人已經好正

M人都話做enjoy勢算

WZC: HI
NU: HI

3樣都唔抽, 幫你唔到喎

唔見佢有咁講喎

風魔其實都柒
同為特殊 綠翼好用好多

風魔最柒係移動力3
攻擊力就夠嘅, 部野根本就係攻回機黎
綠ZEGA個範圍靚, 但無力

綠翼map之前抽到 都幾好用 嫌佢低傷得滯
對hi nu有愛過nu 諗住出hi nu就抽
點知咁快出哂2招

未講到明唔課
會照抽黎用下
但好明顯唔滿意自由被冷落成咁

自由下張肯定係限定七彩炮,但幾時出就

有愛咪抽
但唔好課

重係1516緊

我抽了 一齊不

不了
等埋17號再算

綠翼範圍靚
冇力都叫有雙減防
更重要既係 佢兩招2cd
風魔招火鳥3cd 仲要冇減防

抽黎唔太強化到戰力，就算中hi nu都係換走nu，巨靈神又一般

我冇抽過nu

咁都抵抽既，始終hi nu勁

其實巨靈唔廢既
主要係cd3柒

死都唔比加防佢

嗰28攻同唔加無分別

其實佢依set組合先岩打回血

3cd就算數啦

如果2CD嘅話

我指豆腐得黎 有回血
打到over命中降回打boss分
Over命中目前沒隻稱職命坦 佢fit哂

不過三珠血上限又係課長玩意
普通人應該只會係打over命中常客

但佢本身極低攻 卒仔都打唔死 晒晒d行動數

所以比個28%攻你打卒

行3次先疊滿

所以咪俾你三卡自sup 有攻架

第1動 削血比下一部
第2動 反重力自己打OVER命中
第3動 滿攻可以正常打卒

埋單
181/70

賺左11枝油
爽

仲有5分鐘, 埋咩單

開pool啦喂

用50油起步，最後賺130油

抽左2 round中哂2隻新

唔中hi-nu 1技

食完10支234>450
賺116粒油

37/80
不過今個ev休息

原創珠復刻了

仲要唔洗打任
就咁1,2書+20改就拎足

換機唔包廢鐵POOL, 照舊4抽3
英二同激勵哥都係5%攻+20氣上限

仲諗緊抽唔抽
15,16中

SSR卷中HI-NU 1卡

抽未

抽緊

SSR卷

中到巨靈神3卡, 收手

屌你起手3CD唔比人降

非到

20抽，拆左3張 無專技

無hi nu 1技食屎了

真

我轉駄唔抽了,專心衝埋EX10

未4選1就中左

抽左一Round
中巨靈神3技
但冇寶珠既

出標題再入過

點解等到17號先抽

唔洗等啦,今日都出埋換機公告講晒
我抽左20張SSR卷走佬了

仲諗緊抽唔抽

唔抽 兩隻角少珠lv wo

買左一SET3書比英2,啲CODE都仲係9999+
今轉出左好多次1000CODE

今次食相太難睇
條氣唔順

12張卷全部垃圾

冇V高達招限定，係咪用hi V好啲

HI-NU你都要有齊1,2卡先用得

係
Hi-nu齊技既話係

爽左3次, 個地圖又變返好大

有兩招 SSR,但呢家先推到part 10, 有無巴記得part 13要幾多戰先打得

如果冇命特支援卡冇第四技卡都係用HI-NU好過

我就話真實系不了
留錢馬娘

馬娘建議真係唔好大課
cy食人唔𠼱骨
Gbf,pcr比左一個嚴重既教訓我

米浴是可能成為我母親的女性
但想升五星貴到老母西

啱啱2點又派左OMEGA女主卷

所以先唔抵課
佢d老母石貴到仆街
突上去貴過pcr幾倍

抽左4 round先中
保底換咩好

呢4RD中左咩先

賣ac

又黎

屌你滷味

我都2 round中哂2隻新各兩隻，今次無再係非洲人了

餵200油畀閪nu 1 & 2技同巨3技x2

送埋物理點擊器

真棄？

日服倒錢貼都唔要

RIP
今次個圖又大, 敵我隔得遠
怪又多又擋住唔比人直衝隻BOSS, 隻BOSS又有性癖
都唔知點回到本

佢成日都話賣架啦

其實唔係抽得爛 係突然唔想玩

Total 500都算
五星左再中重複應該傷心
換d野好垃圾

我抽完有點後悔

今次抽左仲要迫自己抽多個pool

限定都預要抽架啦

棄p&d好過啦

pad>all

我本來係咁諗
直到廢鐵既出現

all>pad

PAD=TRASH=排疊仔

迎擊一朝跌左3X,出左100

希望下個月既限出係我D唔鍾意既機

凱撒龍卷風, 連滿LV珠

好正常
摸完打法 唔打完刪record
Last day先踢你出去

我覺得會係雙界/自由

爛衫同GGG

終於復刻啦。
都估唔到佢會復刻

幾時復刻埋CP2 D珠

魯魯修又唔復刻粒珠

送dd日伏ac 有意pm

CP珠無咁緊要

我都想

好撚緊要囉好無
1粒珠嘅白值同20氣力上限

有冇ac買賣網推介 我見8591要實名認證

除左hi nu 1技之外其他3張都中左

個兩隻未入今年next gen算啦
但廢鐵新限叫人點接受

咁換HI-NU 2卡啦

將限卡要有嘅野格硬拆左過去1卡度, 仲要綁埋佢老婆

換多張2卡有咩用？換珠？
好唔好抽多round搏個1技返黎

仲大大聲自己buff左張舊卡
好肉酸

我都無1技
唔想搏

Dup緊春

無錯,就係珠+用少1支油升特性
千奇唔好再搏張1卡

1技等自選

咁等下算
得返800石 屌

送都唔要 課金咁貴

我可以幫你拆哂d ssr做晶

抽左要抽埋下個pool

儲石等下張限定

y？

兩隻cp活動珠要抽3張ssr先滿

英二先要抽, 激勵哥完全免費

唔係抽二咩
記得有粒係上精神3？

抽2+精神會係19LV

Oh 我以為齊力可都要抽
咁齊力可靠之前張三卡幾出位

咩力可

中文ser名

激勵哥掛

睇到我1999

由於無hinu 1技關係

要拎番nu出黎掛機
Hinu2技就放係sub度

抽閪nu直到出1技，咁就絲服晒

キリコ、Chirico，茂錯喎

MG果然輕鬆過4000

有冇平民數據

見佢賣廣告賣到好行，以家入坑唔會執呀麻？

好似有巴打放ac

邊度見到有賣DD廣告

Fb勁多喎

依隻game出pvp會大爆死

哦，都唔知幾多年無用

Hi V main用邊招好 用Map?

當然

速度其實係代表咩

行動順序，速夠高連行動次數都會多啲

咁無Map 疊攻唔會好啲咩？

差d跌出10名

得1卡就唔會用hi-nu啦

有呀 我意思係無Map個招

你自己對比下個buff量先
有hi-nu 1卡，阿寶160氣滿氣

Cp5英二招ssr新招嚟

隻古蘭修之前裝錯晶搞到打鎮壓難左
幾時先肯改拆晶唔駛石

俾20石啦 又唔係課長咁裝裝拆拆
豪比佢算 d承諾分分鐘拖到2周年都未做完

新手表示今個月好chur，係咁刷書刷素材
駕10到底最快嘅打法係點同埋要打幾耐，宜加打3分幾一局效率真係唔夠高......

交換要中三張新卡先可升到珠20LV

你直情送AC

有資料更新
雖然應該無乜人掛緊機

掛緊

終於換封面

換左做阿寶？

1.5周年生放公佈嗰張

掛緊
頭先更新，停左。順手睇一睇
6/50

聽日又出平石

等到了

水晶包

部機係屋企

我諗住掛到50算了
想俾部機休息一卜..

張限晶
15星先有移動+1

其實月尾都肯定張非限係W6 女配招SSR, W6個POOL 4部機都已經爆晒
係唔知張限定係咩

又有平石

係咪好等錢洗

當年w5

衝結算

W5大暗鍋一樣無紫蘿

全部ssr入哂去 on99

w6除左魔動王，其他都冇愛
慳反

勁既話就要抽啦

張張都係一卡
唔會勁過呀寶架啦

一卡啊大佬
死神都要免費珠加二技先彈起到
除非佢全部送免費珠

仲有22張SSR卷，開W6嗰日可以玩下

我覺得真係會

全部都會用新角做借口送珠打擊舊角
而且一二卡粒珠都會明顯勁好多

主要係唔比你拎去迎擊祭旗

三部Eva祭旗常客

我

2部M9同愛美神 超龍神 主天

好似我咁
Hi-nu 1技無抽
到抽2技又1 round中
暫只可擺雪櫃...

有愛就早抽早享受

冇死神,冇Hi-nu,唯有俾女主用

2技+5可一用

少咁張都唔夠NU黎啦, 仲一用

我nu齊4技再裝左晶片
又真係唔駛用得2技既hi-nu

今日5點應該會出換機SSR片(唔講能力)
希望順手出埋SCHEDULE

鎮壓唔知下星期出到未

應該得
感覺會同W6前後腳開

我覺得係最尾個星期

咁我又無抽nu張限定
用住hi nu先囉

咩係換機SSR?

交換機體活動的SSR

3月24 W6,全體有珠
3月26 鎮5

3部魔動王一次出晒
龍神丸 戰神丸

3月18有1.5周年紀念任務 唔知咩黎

有冇圖

會唔會係主角群派多粒新珠

就算拆走原創女配去月尾雙周, 都有7+7張SSR入POOL

睇埋下個限pool出咩先抽唔抽w6 pool

類似咁嘅POOL,你真係抽得落手?

Sup唔一定同ssr數一樣
W5 sup少一張

但真係唔會抽啦

24號玩晒22張SSR卷佢
中HI-NU2卡就我贏

18號將BP清0就可以26號START DASH

仆街26號
打緊MHR

係時候推埋個EX5佢

推完10, 一場打太耐唔想再推

牙Red：對唔撚住，佢地有排都出唔到新技，拎啲珠頂住先啦

咁多野 回家了

男主角真係out撚哂
女主角都慢慢俾死地同閪了替代

其他重話可以用黎減下氣。。。

屌你
有無隔左24小時

女主都仲有d debuff同夠淫
男主就....

到今時今日都仲未比我地睇男主個變身畫面

唔會有
放棄吧
黑肉好撚慘
5條女最廢

黑肉都可以瘋狂脫力，好似早希實弱D?

棄左一日活動都冇打過

早希實breaker脫力
有用好多

黑肉最大問題係
低攻低瞄，冇射程
仲要推勁高迴先做到坦
早希實有break高瞄仲可以打下迎撃屈分

麻依子都起碼仲有少少攻打下人
紫蘿就暫時最勁有break有debuff
兩部都仲可以射程打下人

優奈好少少，平民坦

係時候推埋鎮9

更新完後經常卡Loading

冇毛就乜都假

又搞掂一張

平A應該同我地開技差唔多攻

個女主復刻活動，係咪一定要用D女主機去打

唔洗
7個都係食齊1,2書+20改就得

一隻都未齊

有排你食
我都係.....

快啲升
好緊要
我上次miss左都揼心口
好彩佢復刻

抽彩卷入黑畫面..重唔係hinu 1技..

中左大魔神3技...係唔錯既...

始終係攻守4....

可以借人個隻

不知不覺大家都叫大魔神

其實我叫慣鐵甲萬能俠2號

不過呢度叫開大魔神

叫開鐵也

啲女主機應該優先升咗邊部先

最有用係優奈(防機)同大波黑肉(閃機)

今次唔係打關，無得借

宜家6個最廢係黑肉

而家先留意到

紫蘿同女主
下個鎮壓戰9成9實彈break，可以升定

有無人可以post返鎮壓ex個獎勵

我只係記得攞晒奬勵要打完ex10

9咋
11x000點+15r-1珠

EX9咋

未決定買唔買
要湊囡無時間玩

多咗死神同阿寶做閃坦啫，減氣sup又加多咗

咁邊部好

全部都要升架啦, 問乜鬼

我後悔升左

1.5周年紀念任=5張保1SSR10連卷

睇下藍狗型唔型先

原創珠可以再拎過

W4 前傳黎

好過無啦

提提大家
英二比人打到落40%血嗰一次戰鬥有開必就解到任

我開必個下英二閃左攻擊

Cp5 Ssr咩技

綠狗三技
勁野

不過招野變左beam
做唔到實力breaker